在第15周，随着狮子队退出季后赛的竞争，斯塔福德在肋骨软骨撕裂的情况下比赛，这导致了他的身体痉挛。 马修·斯塔福德在华盛顿有意义吗? 四分卫是这样的。 Sam Fortier, 2021年1月26日，华盛顿邮报 
 豪瑟也得到21分，其中三分球13投7中，尽管赛前背部抽筋，豪瑟还是得到了7个篮板。 2021年1月26日，弗吉尼亚轻松战胜雪城大学，在ACC保持完美 
 与此同时，多发性硬化症患者在30多个国家都可以获得基于四氢大麻酚的治疗，以缓解肌肉痉挛，扩大活动能力，减少疼痛，改善睡眠，并从总体上提供更好的生活质量。 科学证明四种植物具有治疗作用|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月25日|大众科学 
 今年，在冠状病毒爆发以及随后的种族骚乱期间，枪支销量飙升，尤其是在首次购买枪支的人群中。 《非常害怕:虚拟恐怖屋》|特雷西·莫兰| 2020年10月25日|Ozy 
 除了美容应用，肉毒杆菌还可以治疗20多种疾病，包括眼痉挛、贝尔氏麻痹、头痛、过多出汗和尿失禁。 肉毒杆菌会太多吗? |作者:Matthew J. Lin/The Conversation | 2020年10月1日|大众科学 
 唯一的快乐是短暂的性满足的痉挛; 唯一的幸福是(暂时的)减轻嫉妒。 大卫的读书俱乐部:所多玛与蛾摩拉|大卫·弗拉姆| 2012年9月29日|每日野兽 
 昨日，由于电脑故障，米特•罗姆尼(Mitt Romney)撰写的关于社会安全网的《今日美国》(USA Today)专栏文章的一些想法未能完成。 平坦地球的社会安全网David Frum | 2012年9月20日|DAILY BEAST 
 阿金的观点可能是离谱的，但它的离谱并不是一个人的精神痉挛。 阿金的堕胎观点:在共和党比你想象的更广泛 
 开罗连续三天发生暴力事件，造成13人死亡，数十人受伤。 埃及冲突:革命后遗症丹·埃夫隆| 2012年5月6日|每日野兽 
 从本质上说，这不过是一次无意识的、残酷的盛夏破坏。 暴乱蔓延伦敦燃烧|威廉·安德希尔| 2011年8月9日|每日野兽 
 说到这里，丁布拉一下子就掉进了一个坑里，几乎是侧着身子躺着，用一把扳手，痉挛了一下，终于翻到了坑底。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 这可能是一阵疼痛，他那有点苍白的脸变得更苍白了; 但他没有说话。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 他害怕的是死亡的痉挛——生命琴弦上那一千根银弦将要折断的痉挛。 弗雷德里克·w·法勒院长 
 理查眼看着他把希腊人摔在了石头上; 但他抬起的手臂放了下来，一阵疯狂的痉挛过去了。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 但是，与那个酩酊大醉的世纪的早期展现出的地方政治家风度形成了多么大的对比啊! 英国穷人法政策|西德尼·韦伯